有無人成日比人問自己畢業未

我中學畢業之後進修左三年，同我同年既人今年都畢業，但我黎緊仲有四年先可以畢業